Forex or Options

Option 沽

唔好玩

Gun

識玩嘅兩樣都可以玩，唔識玩嘅，玩邊一樣都只係輸晒